藍絲同支那人：伊朗示威者收咗美國佬錢

今日聽到好多藍絲同支那人咁樣講
話伊朗示威者同香港示威者一樣，收美國佬錢反政府

全世界反政府示威者都收咗美國錢
除咗反美國政府示烕者收咗中國錢

班大陸人係咁鬧伊朗示威者係廢青、蟑螂

放心，習習轉頭會過去派錢搵人撐場，好似香港嗰d咁

藍絲：提咩民主都係外國嘅陰謀
人民自主定食飯重要？

中國中東伙伴伊朗：伊朗總統由民選產生
共黨老大哥俄羅斯：俄羅斯總統由民選產生

伊朗大選魯哈尼與支持者集會

俄羅斯大選普京與支持者集會

藍絲小粉紅平時唔係好大聲咩？
縮哂去邊？
肯反伊朗反俄佬未？

咁廣東茂名果班收咗邊個錢

肯定係地府旗下既冥通銀行啦，唔識死

衝埋入辦公室

唔夠講真屈人收錢架啦

乜撚示威都為美國佬出錢

全世界一齊收美國佬錢仲嘈咩

佢地話最衰美國，伊朗先會打左架飛機落黎

比火燒個阿伯收左政府錢

打自己人既飛機係咩玩法

伊朗就真係收左中國錢反美

咁美國佬真係好有錢喎

全世界反政府示威都收左美國錢，即係美國富可敵全球喇，咁美國佬邊係冇錢又經濟差啫。